麻煩攬炒巴打/團隊入黎聽下我既意見

英國只看利益，登報內文應該要好明顯地寫明幫香港對英國既實質好處，否則成效不大
我個人諗到既幾個方向：
1.作為英國眾議員大選的宣傳籌碼/政績
2.提升英國在國際上推動人權的地位
3.保留英國公民在港經商自由/利益
4.成為在中國推廣西方人權普世價值的第一步

覺得同意麻煩push，希望推到攬炒巴打/團隊睇到

push

幫推

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

我冇野講

針對英國民眾 煽情etc
政客唔講都知有咩利益掛

針對民眾都係好重要既方向

我明日去光復上水

團結一致 正苦仆街

Hong Kong People are industrious. It is good to resolve labour shortage if your majesty grants BNO for right of abode.

God bless UK!
God bless Hong Kong!

今日攬炒share 嗰個稿我覺得已經平衡到道德、普世價值同利益；個人認為利益方面可以再加啲。

希望可以推E個po比佢地睇下

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

推

唔好意思借個位嚟
鐘教授個研究所仲差300萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

Push